小明做錯事 阿媽今日諗住懲罰佢 最好嘅懲罰方法係咩 ？

係打到小明骨折 因為今日係懲人折

0/100

知唔知點解你今日要上連登

個IQ題係我條女諗嘅 大家唔好屌佢